學資一問

小弟屋企人申請grant 關係要交糧單。糧單報嘅公司我年頭已經離職，佢當時有出齊文件比返我

但以我所知前公司宜家已經執咗笠 想問我需唔需要先報比學資知？ 如果佢打過去搵唔到人 會唔會告我報假野 真心驚

有冇學資手足講下你哋審批點做？ 明明年年文件一樣有時好快有時好耐

推

驚咪係補充資料寫公司已倒閉lor

入息證明嗰度淨係比稅單都ok 可以唔洗糧單